電動滑板車行到時速過100km 堅定流

會唔會快到個人都企唔穩飛走埋

小心炒車死

之前吐公單車徑咪死左個

想像唔到呢架野仲快過一般26

愈快愈好, 炒撚死晒d 傻鳩

真係會炒車死

最低速度每秒廿米一開就撞牆死

戇撚鳩
死就自己一二邊去死 唔好累死其他人

咁細隻轆，開到一百？好牙煙喎
我啲friend揸細羊轆細，行龍翔爛地都要就住就住
地下少少一凹一凸，輕則派牌
重則攬樹攬柱攬欄杆

個轆咁細行到100km/h, rpm係幾多？

CLS死撚硬

嚇一嚇都撞得碎碎

風火輪

就算30，都死得人多，100咪人肉飛彈

得，之前youtube 睇到，可以同台灣"重機車" 鬥直路片

其實真係唔出奇 世界記錄最快都做到95KM 依個仲要係2016年 今日2020年 快多30KM真心唔難

但難在係安全 落斜石仔有凹凸洞 26你諗到既危險 依部野可以放大多三倍

試想像吓

行行下甩咗前轆
向前反，成個人飛咗出去

死差佬捉鳩佢啦
d撚樣係單車徑行 又靜又快痴撚線
快d死啦仆街

快到以為後期整落去

痴撚線 快高我行北大嶼山

呢D仆街真係累死人 同公路單車撚一樣

馬路紅燈就當自己行人 馬路綠燈就當自己係車 係條馬路度又妹下妹下 係條行人路度又唔知響咩鈴

Cls

電單車125cc尾速都係100咁上下
咁咪好勁

諗起銃夢

等睇車cam片見到有人係公路飛呢架野

行得咁快使唔使牌?

呢啲車危險到pk，勁唔穩陣，見唔少炒車炒到fracture

嘩屌你咁勁

一炒啲手手腳腳啲磨到見骨

你架26得50cc?

大陸feel. 亂鳩咁up

125 cc 都係行100到

如果冇計錯
佢行到1.66m/min
個轆自己assume
如果得50cm大 個轉就有成3200+

26上highway 開到七八十都已經feel到風壓...

真係想知佢着到點渣呢架野上100

車到粒大啲嘅石都成架炒起啦

唔出奇

應該淨係用紅外線測轉速
連體重loading都冇計

痴線
真係俾佢咁行條胎都收皮啦

如入無人之境

最大呀傻系
你揸車最大都去到300km啦
你係米下下開300km呀屌

一粒石仔可以攞你命
快到咁驚佢自動解體

用電動滑板車上100公里不就咁買㗎真正嘅電單車算啦
上到100公里嘅電動滑板車都要成皮野，而且又重

平時踩開吐露港，快到戇鳩，無見過做足防護。自己死唔緊要，撞埋嚟真係無命

個人唔會飛
係成塊板咁撻落地
唔死都難

46 見到應該O撚左

破百電板有好幾款啦
weped sst
bpm
dualtron dtx2
speedual 11x
rion 90e

100？
行到60都飄啦呢部嘅嘢

一揸唔實個軚 肯定炒

一粒沙石仔飛埋大脾佢都好似中槍咁

天水圍臭河單車徑，啲人玩電板快過碌撚

加速唔係重點
最大問題係制動效能

又係你

剎車先係謎團

cls 咁撚快炒梗啦

On fire !!!!

Dyson都十幾萬rpm

4大天王大人

哩個似星加坡

利申：支持電滑板/單車既
但安全性先係問題
轆越細車越"凳"
個車架頂唔頂得住先？
一個坑仔直接去投胎
剎車得隻碟仔又要剎幾耐？

咁既車仔行100既話 直路平地都自炒喎

26都話皮包骨
呢種係流動棺材車

急煞個人會唔會飛出來？

單單追求速度過100km容乜易
問題係安全性嘛

一跌即刻報到

痴撚線，死還死唔好害人

同5g數據流量一樣
咁快既話 d電幾秒用哂

香港係犯法

痴線, 單車去到3X 都已經非常危險....
仲未計佢架車唔係好重, 唔夠重仲行過百, 真係飄到飛起....
棺材車真係無講錯....

連車尾燈都見唔到 ，點解~~~

26都仲叫有個頭盔
呢隻死撚硬

放26星

單車去到30
如果條軚狀態唔好
架車會開始飄

人地可能行單車徑

利申支持電動滑板車發展
但硬係有啲傻鳩出嚟玩壞晒規矩

痴線
26叫人包鐡

依件叫咩？

就算係真我都唔敢上去咁L細話唔定手一震就炒左

遲早出人命

之前問fd拎黎玩下
淨係敢踩到10幾20 係架車上面個感覺已經幾快下
100到底係咩玩法

3333.33rad/min 姐係530rpm左右

平時揸26甚少上90
玩到咁都好刺激吓喎

唔好話咩意外
個地下凹咗

好容易想像係咩情況
就係架車開緊百幾你跳出去

通常落再加速有時自己先踩到咁快, 但已經好驚....
如果隔離有貨車拖頭, 真係心離一離

以公務員做野原則一日未有人俾佢地車死佢地都唔會理

係台灣試過 嚇撚到仆街

揸過26 ，問朋友借過部無改裝過既電動滑板車揸過幾日
行30公里都飄過26 100上highway
行100你keep住揸五分鐘唔炒都算奇蹟

覺得唔應該ban呢樣野，但要規管
同埋駕駛者既安全意識都好重要

痴撚線想自殺都咪害人丫

利申：唔支持呢類電動滑板

唔震咩???

單車徑有少少突 你又咁快真係死撚咗都唔知咩事
不過少啲冇腦人唔係壞事

痴線

行單車徑唔震，石屎地好震
自己揸開26安全意識算高
純粹貪玩果啲真係單車徑炸彈

要玩嘅，麻煩全程踩馬路

上次見個風火輪撚好型咁交叉手喺行人路片，間五金舖唔記得係出緊鋁通定 PVC 管，條友閃唔切之後撞撚咗落近馬路嗰邊欄杆，嗌到劏豬咁，上緊貨條友俾佢嚇到呆撚咗

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

有粒石仔個都收皮

1000w 摩打，可以75km/hr

佢2000w有可能ge

好撚癲

幾年前d支那人已經改到120km
以前玩開電動滑板 45km已經好夠

車毀人亡

漏咗講，係冇手柄嗰隻4碌滑板🛹

新加坡岩岩審左單135KM/H

好型呀ching 出哂水

柯南...

電車唔駛引擎,你舊電同摩打夠勁無話唔得.

Tesla咪又係差唔多原理

個人心神一唔定即刻仆街

想像下平時訓訓下覺會突然勁郁一下果種感覺，有時人真係唔好咁老定

快撚過電動輪椅

講真30已經極限好快

依家政府講緊合法化上限速度都係25km

最低速都快過火車

25好夠
代步好好用
最盡30左右

笑撚死

重心太高

一炒車就變肉醬義粉

有咩企係到揸既交通工具可以開到咁快

架野要係高速公路起步

流浮山見過架差唔多既，條友揸得好撚快

大開眼界
咩車都比佢過晒

咩係派牌

撞到個細坑即炒

唔希望佢行緊120個陣 路面有粒石仔

加對翼應該飛得起

好似荷官派啤牌咁炒車

派牌即是入灣時跣軚, 連人帶車訓底左, 好似玩啤牌時派牌咁<<<google 搵到， you are welcome

135...痴線
我喺香港楂車, 楂到135既, 數埋都唔知有冇5次 (講咁發夢)

50預大咗

如果有20-30慢慢開都OK
70-100...on99

香港比你法拉利都無撚用啦
有鬼直路

咁邊款26冇咁易炒

香港邊到比你上到100 累死人咩

Cls原來係真

子彈火車 車長可以企係度

好貼切既形容
廣東話真係好正

開到100仲洗乜戴頭盔，一炒反正都死硬，26都一樣啦

紅黑摩, 2萬5千轉, 3:5:1齒輪

個意境好岩feel

咁細個碌龍翔道行100會點

開到30已經會好集中

得，凌晨吐露港好多呢啲車
快過隔離高速公路嘅汽車
架野前後轆雙摩打同時驅動係會快好多

99死1生！

見過人拎黎送外賣

最近大埔道入黑之後好撚多

笑到我痴線

玩得呢啲都唔撚理人㗎啦
佢哋點會理停唔停到啫

係馬路？

yes
由優景里馬路沖上黎
自己小心
佢哋真係痴線

自殺快證

無預會dup brake

星加坡嚟

直上天堂

cls

fake

炒車死唔緊要 咪撚撞到人就得

係吐露港單車徑見過 係好撚快

地下有舊石仔就玩完一世

裝左V8 引擎嘅電動輪椅

識貨

有軚尺

起碼 80

自炒就算
最驚班仆街炒埋去其他人度

Keep 住 100km 可以行幾耐

笑死

成日睇小我地電車撚

幾時立法搞搞電動輪椅

紅黑摩

阿叔你有無四張？

撞撚死

被其他車

最敝撞撚死埋其他人呢

平路30 落斜頂盡20 唔想玩命
代步唔洗揾命博

犯法都咁大膽post出嚟同人講?

嗰架都係30km/hr

等睇死人

最低速度唔係0
即係唔會停

平心而論，玩電板架車唔夠快等比狗拉

報海關 商品說明條例

炒餐都死硬

最低都有78km/h, 起步快撚過Tesla

個碌11寸

靚仔時，唔知死
元朗去上水 元朗去大埔條公路真係會踩超過四五十

無錯
快到狗車都追唔到

可以即停, 因為連條命都停埋

真架
早一年定兩年條友大陸過關
直接上公路出 去到一半比狗截停左

有冇可能
不過有都唔敢

比佢撞到就慘

撞咩都死， 100km/h

好多手足都玩電板
見到呢個po d留言 灰撚咗

而家正常快既都過50km
佢改裝過去到100都唔出奇

好唔捨得香港

原來得個5.8km, 真係冇咩用，大埔去到沙田已經冇電

影相果度孖橋黎 咪又係危險

油車out 架啦 邊夠電車黎

點樣最低78.1km/h?
冇得停低0km/h?

揸機係咪都碌緊

玩咩四驅車啊

求其google新聞都死幾個

有咩問題

唔使凌晨，夜晚九點都好多

凌晨係一群
上次有差唔多20架一齊

M血多就用多幾塊m巾啦
用tampons 都得
再唔係用月經杯

最低78km/h係咪即係停唔到車

你睇下行車方向
除非車主逆線喇

倒帶呀

單車都無得咁快啦

問題唔係幾多km 係控唔控制到 控制到嘅200km都無所謂 控制唔到嘅20km都唔掂啦

人都企唔穩啦😑

關咩事，電單車分分鐘仲多過電動滑板車

係，轉彎要單手控

行60唔會飄

26全名係乜?

二轆車，依度黎講你當電單車

棺材車

中石仔都含得撚啦

我仲以為講緊某電單車型號

真係好撚快成日見樓下啲mk快撚過馬路啲車

問fd借過玩 夜晚飛44 都已經好快

TENET

達爾文載具
直接運你上去見達爾文

但如果炒出飛出去 識灣身打個筋斗可以斜咗啲力 應該無事 可以去汁番部車繼續

咁L細個碌行 90
有冇真人試，想睇佢點死

揸機條友仲撚勁

不嬲都係cam man勁，又要攞靚鏡頭角度，又要留意環境。

天能逆轉

所以事實係冇快過其他車囉

真係得都係想自殺先踩架姐

自己死算啦 車到你果個就玩完

因為佢冇車尾燈

好似msx 125
實際都係行到100左右

一炒即刻死

架重機望一望左邊架26，心諗讓你起步先，一野就過你啦。
右手邊個滑板車心諗：讓你兩個起步先啦，廢事尾燈都無機會望

見上面條片頭盔都唔戴
一炒想唔死都難

但行得6km 唔夠

行得唔快都要牌㗎喇

可摸耳報國安，大西北居民表示好驚呢啲車

想睇揸到100炒車

唔係 佢後面係黐咗個cam喺架車度跟住

條呔咁幼,
部車又咁輕
78km/h 嗰陣時點轉彎

滑板車嗰個人好似空裝上陣

拍個個好勁，不過好恐佈

炒車片落地呀

滑板車落track改係綽頭啫
真係開盡咩

電動車係可以好撚快
因為摩打扭力大, 加速快, 汽車引擎要踩轉數, 摩手唔駛, 電一到就去
所以點解Teslun易炒, 油門掂一掂部車就衝前

似電單車後面拍

呢d車條濕鳩胎，渣到50up已經係同死神賭緊

屌你, 架滑板車右線s型cut埋去左線放甩架重機車
btw, 段片個電單車手都cut車尾睇到個心離一離, 差d hi到巴士尾

相對概念only
轆大啲過坑無咁危險咁解
無絕對唔易炒嘅車

一般26 輕鬆行到120啦

我睇到標題當下同Ching諗到同一樣嘢

同世界紀錄比拼

即係個人企到再吹住10號風球咁揸車

應該三張左右都知嘅

咁細個轆揸到100同花式自殺有咩分別

我記得細個唔識死拎架滑板車係大斜路滑落去唔brake都控制唔到咁滯,
果度除時30都未行到, 好難想像點行100

用兩粒電芯就得

可能4張未必知道

話時話，4張係唔係用雞摩?

Top speed 行3分鐘冇電
講完

20cm都俾多左啦

唔好死

冇腦的話揸咩載具都係達爾文載具啦

CLS

即係以平均速度淨係行到4分鐘左右？

直徑定係圓州先？我覺得會係圓州

係開蓋型棺材車至啱